有冇人覺得班踩板撚好撚煩

事先聲明我覺得踩板係一個幾好同幾特別嘅street culture嚟，係喺香港玩呢堆嘢嘅人好垃圾同好閪

呢啲street culture近年喺外國經過唔同嘅渠道轉入嚟香港，而呢樣嘢開始變得普遍，無論係街頭本身，定係social media, 都可以見到呢樣野既發展

但當呢種文化在地化之後，就唔知點解會發展出一種中國人特質嘅老屎忽文化。姐係踩板要踩夠幾年先可以話比人知自己有玩，如果唔係就係消費個文化，其實對個文化無認識又係度扮晒嘢咁。但其實講緊呢堆嘢嘅人自己可能都係早人哋少少玩

仲有玩嘅態度又閪，以為踩住塊板就大晒，全世界都要讓你，香港啲馬路咁撚多車，點可能可以好似外國咁玩，一係有班就霸住晒啲公園成班童黨咁

放工食完飯想成個步都要比你班板仔屌老母，話乜鬼嘢撞死無命賠

老屎忽，分地位已經係中國人嘅濕鳩習性，憑咩你早玩我三兩個月就可以喺度屌我唔識踩板文化嘅真理
第二就係好撚阻街，唔好周圍佔用晒啲公共空間，去返啲板場玩

自己咪又係玩咗兩三個月

踩單車起碼識得係單車徑或者有車頭/車尾燈

你班柒頭板仔／板女真係好撚嘔心

成班以為自己好型死撚死人

有冇即場屌返佢地

唔知以為係打緊中國功夫 論資排輩咁樣
你對都係消費緊人哋文化再自我感覺良好嘅社會垃圾嚟

有，我200磅大肥仔 叫佢企係度隻抽，佢即刻嚇到加速踩住塊板走

係
都唔知點解會咁有優越感
至少踩單車同踩風火輪唔會論資排輩或者話人消費人哋文化

其實真係好肉酸 搬嚟新界之後成日都見到
10點後拎入商場玩 係咁達達達真係煩到嘔

淨係夠膽負評唔夠膽出嚟面對? 你班童黨famj唔係好型架咩

板仔態度閪係真
不過滑板黎自街頭 樓主又話個文化幾好 又屌板仔阻街
滑板個文化就係係街玩 搵spot去跳
樓主應該屌埋個文化先係

我覺得玩都唔係問題 可唔可以去返適合嘅場所玩
但佢哋班板仔就會話外國都係咁／個culture本身就係咁

你哋有玩嘅自由，但你哋嘅自由唔應該凌駕其他人嘅自由囉細路

街頭個班好多都係好煩, 又要賴型, 香港人多車多真係唔太岩係街度玩

反而板場既人NICE好多
之前自己on99咩都唔識走去板場玩, 連落POOL都唔識
但d人好熱心教我, 又唔會厭我廢

利申: 曾經踩過兩年依家冇玩

坦白講我覺得係型嘅，但香港唔應該咁玩囉 車又多人又多
係人群入面風馳電掣，對外撞到／嚇親人都可以屌返人轉頭，對內就係度鬥資歷論資排輩

成個文化我覺得同支那潮流文化一鳩樣
首深夜個別練習真係害人不淺

外國地方大,商住好多都分開,又有大公園
香港全部都撈埋一齊,自然互相影響多架啦
我就屌你嘈,你就屌我阻住你玩
文化呢d野好難將人地果套100%搬黎自己度

我淨係知好多肥婆懶型踩板
佢以為自己好型, 其實個個路人都笑9緊佢

yes 版場班人真係正正常常 又有得飛

係喺街嗰啲人on9 好似全世界都要就晒你咁

係d路上面踩好嘈
利申覺得識踩板幾型

所以咪文化在地化，但人哋在地得嚟係吸收咗中國人果種老屎忽心態

d板仔想做的野
其實就係係街玩 跳樓梯 玩spot
可以話呢樣野本身就係附近居民 保安的天敵

香港邊度先岩玩真係好難講
但我幾想睇到香港人都拍到呢d片

日本早過香港hit
但唔知係咪因為人嘅問題
佢哋係會禮讓好多

香港嗰班根本係以前嘅飛仔/街童嚟

外國地方大,商住分開,你半夜去商業區玩最多都係煩到d保安
但香港真係太多人太逼,就算你半夜去中環玩都仲有一堆人返緊工

好多時要妥協下,你估踢波既唔想踢草地咩
冇地又冇錢保養,咪唯有踢7人石屎地囉

所以班人好垃圾

條片大阪黎 佢地仲有係東京 橫賓拍
其實咪同香港類似
香港嘈到人我都明
不過純粹想講下日本大都市都有人咁樣玩

如果香港見人街滑 拍片跳梯唔點阻到人
其實又唔使屌的

深夜狂跳屌哂老母個d另計啦

空曠地方玩其實無人會反對

成班mk 11點幾12點係住宅區嘈撚住哂人又嘈塊閪板又嘈

不如直接啲啦 叫香港人唔好踩板

首先 板場係有開放時間 而板仔都係要返工返學 唔係24小時都free 咁係板場收左係時候 啲板仔係咪要返入去老母個閪度踩？
第二 香港既板場一直都唔足夠比板仔踩 仲未計板場入面其實唔只滑板 仲有BMX同scooter 板場一早已經飽和 你以為啲板仔好想出街踩爛地？
同埋想知樓主住邊個係邊度見過板仔串柒柒踩緊板叫你死撚開？定係亂咁指控係度亂扣帽子

佢地仲要夜晚係我屋企樓下練跳
好撚嘈 報狗都無用

大家都係城市,但香港邊到有咁大個廣場俾你玩
個地方夠大,你係東邊玩,我係西邊行過,大家冇影響大家咁咪相安無事
當東涌商場假日揸車都要排隊去商場,仲有冇可能有空間你玩
同埋板仔半夜民居附近玩影響人係發生過
呢點壞印象留左俾人就好難改架啦

有冇自己落去溝通過？老實講有時啲板仔真係唔知會嘈到人 如果真係嘈到既 大多數都會換位練 認同有部分板仔真係好垃圾 懶有型唔練野mall crab為踩而踩 但真係認真踩板既板仔 我敢講9成都係會聽人話 同埋肯溝通的

識得控制技術好 又唔會覺得煩既
不過係街見到 10個有8個都唔係好識控制

落去望過佢地 成班童黨黎 點會同我講道理
我自己都做過o靚仔

Yes

街童有名你叫

香港點同日大阪東京比 香港迫咁多

Yeah!!!!!!!

空曠地方玩無問題 唔好半夜三間係人屋企附近玩

咁不如試下搵區議員協助下

捉到隻老屎忽滋擾板仔

一陣又搞到工廈單野咁就大獲

一睇就知引戰撚 起你底都係一大堆膠post 同你講道理 你就話人老屎忽無乜所謂既 你開心就得啦

印象差就係差架啦 玩緊嗰班又唔理人 又唔見有人屌踩單車

大把傻鳩人玩佢又玩
同之前興影相一樣，掛部相機係條頸當裝飾
依家就興拎住塊板周街行
以為好撚有品味咁
實質就係跟尾狗
不服自己辯，費時同你地班跟尾狗嘈，最好攬撚住塊板瞓覺

屌完一次幾日後見冇人管又故態復萌

As I said,呢個street culture 係好特別，但就係你班社會垃圾玩臭板仔個朵，仲影響埋其他人對踩板嘅觀感

你明未呀板仔，你依家喺度唔用標點符號大呼小叫只會加深人對你哋有更負面嘅印象

咪就係，點解要冒呢個險要我哋同返佢講？
你哋咁大個人唔識自律

俾人屌仲串串貢唔係冇原因

咪係 班人又話你唔尊重人哋嘅文化/報警撚啦

人身攻擊話人社會垃圾 然後話板仔大呼小叫

一時又話童黨 一時又係咁大個人 咁究竟係童黨定大人？

唔使灰wor ching
當你見到踩板愈黎愈主流先要驚

你老母就膠post
我出post表達對一個人嘅愛有咩問題，
起碼我唔會影響到人

啱啱我提出嘅嘢你有冇回應過？全部避重就輕，又話人亂扣帽子屈你哋，如果你哋俾人嘅印象係好會有咁多人喺呢度留言屌你哋？

自己做唔好仲怪人唔包䆟你？

依家又喺度講埋啲無謂野諗住swift咗個問題

我唔該你立即對Kelly道歉 你老母個臭閪就膠

踩左好多年bmx 好鐘意skatepark個氣氛 大家有共同目標 互相鼓勵 互相學習 做到trick又會為你歡呼 雖然係極限運動 但人與人之間好peaceful 不過最近玩到斷撚左隻腳都係時候考慮下收山

證明你完全無睇過我講乜野 只係為屌而屌 你叫啲板仔返板場踩 我同你講板場收10點 板仔朝早要返工返學 唔踩街可以點？ 你話佢地嘈 我叫你去搵區議員協調下 你又話我避重就輕 問你係邊度見到有板仔踩街仲屌人老母 你又講唔出
我是旦舉小小例子 之前係九龍站 有啲仆街板仔踩完板留低一地垃圾 幾乎所有出名既板仔都有出聲屌 你知唔知？
以前天水圍西鐵站有一大堆板仔踩板 比樓上居民屌好嘈 之後區議員同啲板仔講完 啲板仔就轉左場 你又知唔知？
有時一知半解唔係問題 唔好亂扣帽子先係問題

細路 因為成年人討論唔會捉人字蚤當論點

仲有唔該你快啲同Kelly道歉

你老師有冇教過你用標點符號
好難睇

你分完段同標點之後我再回應你

香港人小農基因底 做咩都係咁架啦 睇開啲

算啦 你係想認真討論 定係單純討厭人哋踩板 你自己知啦
點呀 係咪比板仔溝左你個kelly好撚嬲呀

咁成年人討論係咪會屌人老母話人社會垃圾架？

成班死mk
一係就街童

你係對個社會有貢獻嘅我咪唔會屌你老母

依家係你班垃圾阻街呀嘛，咁咪社會垃圾囉

我同你講，你玩咩都得，玩板玩女人玩屎忽都好

千祈唔好拎kelly兩隻字嚟玩

所以十幾年前仲未有場地啲人只係求其搵個位玩嘅年代係最純真最開心
見到有人玩咪過去交流吓傾吓偈
有時明明同人三唔識七都可以一齊望住個月光傾幾個鐘

唔煩 幾好呀

ok我睇完喇， 我覺得你其實都係好想去為你哋板仔嘅人去平反

九龍站單嘢我未聽過，但你話好多出名嘅踩板人士（famj)有份屌留低垃圾我都覺得其實famj都係為咗改變社會對你哋嘅印象囉，依家個印象就係差到貼地嘛

現實就好簡單，你哋做三件好嘢，有害群之馬做咗一件衰嘢都足夠令人對你哋印象唔好，你話好多人因為返工返學，板場close咗所以要係街玩。但問題係你哋依家滋擾到係街嘅人吖嘛，你哋啲版又嘈，叫囂又嘈。 又成日撞到／差啲撞到人，呢個先係問題呀嘛。

有乜理由你哋騷擾我哋，我哋仲要去搵區議員協調叫你哋唔好玩／轉場，你哋自己自律係一啲唔會阻到人嘅地方玩唔得？

講完一單還一單 你幾時同kelly道歉

老實講
朝早要返工返學,所以要夜晚玩唔係問題
同之前band友單野一樣,冇人唔俾你夜晚玩
但你先要肯定所有人都唔會夜晚嘈到人
係"所有踩板既人",唔係淨得你,因為大眾係將你地所有人group埋黎睇
我住樓上WFC邊個板仔打邊個板仔
總之有人踩板嘈住晒就緊係一野屌晒所有板仔架啦
唔通搵d保安黎
每人派張證,有證就俾玩,有人投訴嘈就沒收張果個板仔證唔俾係果頭玩咁?

板仔現身

個問題係你地嘅玩樂係建立係
其他人嘅痛苦之上 咁都唔明？
你叫人體諒你地之前
有冇體諒過其他人先？

請問你又從何得知我無體諒其他人？ 我一直係度提供方法 舉埋實例比你地睇 你哋就不斷話 踩街就係嘈 就係唔岩 咁不如直接啲 叫啲踩板既板仔全部收皮 板場無開就死返入老母個閪咁啦

無踩開版但覺得做香港人好慘 連少少娛樂都容不下 真係早走早著

咁其實你要屌既係童黨 就算佢哋無踩板 無踩單車 佢哋都係會嘈
童黨踩板=/=踩板既係童黨

咁嘅然你都唔理會大眾嘅感受
憑乜嘢要人哋去理解去就你地？

事實上係香港踩真係唔型
細心睇下人地望你哋嘅目光
你確定係仰慕？
定其實係厭惡

咁你幾時為你對Kelly 嘅言論去道歉

你有諗過就唔會係香港踩
即係你打完人同人講其實
我無諗住打你無分別

只踩單車踁既新手

同埋我無講過一句粗口
點解你要加咁多句粗口
斯文d 唔該

你幾時見到我唔理會大眾感受呢又 又一個唔睇字 為屌而屌 你望下我上面講左啲咩先再講啦 都係個句 童黨踩板嘈=/=踩板既都係童黨
就好似你地講咁 啲band仔凌晨都嘈撚住哂 咁係咪香港人都唔應該夾band?

係 香港最垃圾 冇嘢可以比

4碌： 有無人覺得班單車撚好撚煩

你太直接 教唔到個小朋友

不過你講得好啱 佢點解釋都好 啲人都真係厭惡佢哋

我自己都鍾意個文化 但香港班板仔真係...

有品band仔人地會租工業區凌晨去練
咁你解釋下你點樣理會大眾感受好冇
同埋 你打粗口打唔到字？

連登唔比講粗口

我都感覺到佢好細個
仲要無乜文化

唔夠你有文化啦 又30歲又25歲

有品板仔都會搵個地方嘈唔到人去練你係咪自打嘴巴？

幾時有話唔比？
問題係佢回應唔到我啲point
就講粗口 水平可見一班

不嬲見到條街有人踩板都會下意識覺得佢哋弱智仔同喇叭街車仔冇分別
要玩唔該去返適當嘅地方玩
打藍球識去藍球場 點解踩板唔識去板場
條街冇人覺得你地型 同埋你哋好嘈好騷擾

冇話唔可以夾band，一直都係騷擾到人就係錯
無論係踩板定係夾band，夜晚嘈撚住人休息就肯撚定係錯

先唔好講板仔=/=童黨係咪valid
我淨係見到你係一個唔承認你哋群體責任嘅人

你鍾意繼續可以兜，我哋全部有睇你嘅論點，但完全唔合理囉

阻到人仲多多事實 你係有心嘅就多啲勸下啲同行

又唔係喺度講廢話話冇呀冇呀

可見一班文化水平好高呀你...

我開兩個post影響到呢個社區？

想幫你含了...

咁其實你呢個point可以套落任何會發出聲響既興趣啦你只係單純討厭踩板 點解唔肯認？

我直頭睇唔到佢有論點

咁你就唔好話人細個無乜文化啦傻仔

由佢喇 靚仔係咁

以前就興陳浩南入黑社會

依家就興踩板躝街

咁就冇文化？

你指控人地細個無文化既時候 其實你自己都無乜文化覺得幾好笑咁解

通常都係班famj玩

唔好啦小朋友 真係好小朋友博嘴feel

因住俾連登啲板仔屌

問吓自己點解唔承認煩到人好過

可見一斑呀

講黎都哂氣 由頭到尾淨係見到幾條傻仔單純討厭人踩板就係度亂扣帽子 又人身攻擊 下次見到人地踩板記得大聲啲屌或者報多啲狗趕走佢哋啦

至少唔會嘈住人先🤔？

我都話我鍾意踩板呢個文化 我#1 已經講咗

你又點回應？

傻仔係咁

咁我真係覺得你啲思維似15 16
同埋你講嘢同諗嘢各方面都冇乜文化
同我25歲自住有關係？

吓... 你噏乜鳩呀

會喺街踩板都係嗰啲年齡 大過啲咪知柒
你叫個呀叔拎住塊板喺條街跳嚟跳去睇佢睬唔睬你

SK8

班板仔通常都殺人放火無惡不作
上次見到佢地行過 好似想打劫我

算啦 佢啲回覆開始令到我好尷尬
有啲唔忍心再同佢繼續講落去

首先 文化係一個wide concept
你回應緊根本唔係佢所指嘅culture

第二 你可以繼續為板仔呢個群體去「defend」
但你言論間嘅敵意同諉過於人只係加深正常人同對板仔嘅固有印象

我唔係想同你理性討論我都唔會同你講咁多

但我淨係睇到一個唔甘心俾人講中嘅小朋友喺度發脾氣

淨係第一個point，噪音問題都都唔肯正面回應，不斷spin去其他野度
你下一次唔該直接回應呢樣野，你繼續bullshit 嘅祝你踩板仆街死，浪費我時間

不過我respect呢個街頭文化 ga

真

成班白鴿眼冇家教

有時真係驚比佢地撞到

奉勸所有板仔 睇完笑下就算
樓主係現實世界咪又係遠一遠見到有班人踩板就話人童黨 但明明自己都無行過去表達下自己既不滿 上網吠完發洩完有冇條氣順翻d

我都係 佢再spin去其他野度真係祝佢仆街死
影衰唒啲有心玩板嘅人

師傅

#8 自己睇

用正評數分啦
你要繼續人生攻擊其他人，而唔正視自己嘅問題請繼續圍爐

樓主叫人隻抽都算有家教啦

講真你自己咪又係一竹竿打一船人 我識啲板仔咩人都有 有d就好有禮貌既 有d就會郁d屌哂保安老母 咁講真其他人做咩我都控制唔到啊 你覺得有問題咪行過去同人講囉 上網屌完第二日無人理你啦

好過你淨係夠膽上網吠去發洩啦 板仔

幾時開始興，呢一排都見唔少人玩

已無再討論落去既價值 你慢慢啦

我咪話 你玩板同套制服一樣
你唔止代表自己，仲代表埋成個群體

你依家就係幫手倒米嗰班

踩唔係問題，可唔可以唔好凌晨2點踩，好撚嘈

呢度好多社會垃圾，等佢哋答

拿我冇一竹竿打一船人呀，我淨係話你班唔承認責任嘅人咋

Ok 社會垃圾

見到多數係00後排骨仔踩板多

人哋要深夜告別練習

對唔字

踩開單車 平時喺單車徑都見唔少踩板一字排開/逆線/左搖右擺 但都好多好有禮貌見到有單車會停低讓/靠左 如果全部都係咁就抵讚

的確！
所以我覺得冇禮貌、喺度留言幫踩板倒米嗰班要檢討下

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

人地國家就禮讓 自己國家就飛仔街童

我唔屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

所以zpecial嘅深夜告白練習真係好kam好cringe

香港板仔？

真人見到我會當眾啪斷板撚塊板

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

我唔屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

Mv kam 到

小朋友發脾氣？

真 不能同意更多

唔係凌晨踩又比你屌阻街 成個東九龍得一個半個板場仲要入到觀塘 慈雲山，你咁講不如直接話全香港都唔比踩板啦

你真係單純
夠十歲未...

無，扮下嬲

反而可能小朋友覺得型所以加入滋擾大軍

好多街童mk仔玩

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳
我唔屌你個含撚笨柒個老母嘅生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

少少野都要拍片pk捐少少又po一餐

Fam j好嬲好嬲 但讀書少唔識點反駁
所以一大段粗口洗你板 真係可悲

無言，推下po 啫

小朋友係咁 搞到人丶騷擾到人責任都係喺人哋度

成隻藍屍咁

係

我打完先睇到你個句
Sor

屌！！！！

以為自己係明星

佢幫推咋

成班mk仔童黨咁款
形象太差見到都唔開胃
柒下柒下以為自己好撚型
天水圍西鐵站底 成班

我覺得你扮得佢哋嗰種氣急敗壞好似

睇到未呀連登板仔
全香港嘅人都唔鍾意你哋呀

最on9係商場啲樓梯玩

啲垃圾板仔以為自己好撚型
揸緊Tesla既我笑緊不語

扮唔到，板仔好有style 的

幫你條famj 貼堂先

好奇一問
踩板撚煩啲定係啲Mk仔單車後邊咩個大喇叭煩啲
Btw個種係咪叫子彈仔？

「你哋唔知個文化係點就唔好亂講/消化啦」

電動單車班撚樣仲黑人憎
行人路渣到勁快 仲要坐多個人
班仆街幾撚時死

我自己都係踩板 真心覺得依家啲板仔態度好閪
特別係後生嗰班 郁啲就屌人老母
整到人哋仲屌返人轉頭
搞到板仔個名越黎越臭
明明其實好多板仔都好friendly
搞到我好心up

街童

你咪理啦 你唔諒解我哋就係你唔啱！

唔到凌晨都唔會踩

板仔表示認同
但我諗個中心點係香港嘅老屎忽文化

有frd第一次玩入去85x想揀塊板 都要受啲以為自己好勁好型嘅19板仔sales冷眼 唔明點解做sales甚到乎係呢個運動嘅advocate都可以做到咁柒咁老屎怱

不過即使係其他興趣範疇上都會揾到呢啲老屎忽嘅身影

認同 你自己有嗜好點會無啦啦唔鍾意你
但大把人覺得踩住塊板就可以大晒

唔好話多，啱啱都有兩個人係咁，同佢地講噪音問題，就spin返去我哋針對/引戰

你哋好地地，唔會搞到人點會有人得閒理你

好開心見到有個肯理性討論嘅板仔

出面大把單車公園，有啲roller公園，係都要以為自己好型係隧道玩

所以就係點解香港踩板會俾人歧視
點解唔可以尊重人，無論係對內（板友）定係對外（大眾）都可以有善啲

唔只踩板啦
係香港係樣樣興趣都係
行山 露營 衝浪 攀石
樣樣都十分多撚樣 師兄上身又臭串
其實你都係玩多人幾個月😅

有上d所謂分享谷就會明我講咩

認同，唔該唔好將板仔同童黨劃上等號。

個mv係拍得幾好睇嘅

冇Kelly陪玩？

冇人由一開始就咁樣做
但當有人將兩樣嘢扣連埋一齊嘅時候
你哋係咪應該檢討吓點解會比到人咁樣嘅印象？

我明
「屌咁你都唔識！！」

我覺得玩咩運動唔緊要 最緊要唔好騷擾到其他人
有時候真係冇地方踩 板場又唔開
真係唯有係一啲冇乜人嘅公園踩

但係如果嘈到人 比人屌 都會再轉地方
或者甚至唔踩 大家散band
一黎多數都會報狗
二黎已經冇地方比我哋轉

其實 我都諗唔到有咩解決方法
有時候真係會諗「如果踩板冇聲就好」

反而好難新加入

練Ollie真係要揾度嘈唔到人嘅地方...

明白

如果你哋肯咁樣同人表達返你哋嘅立場，我相信其他人對你哋嘅讓步會大好多

但事實上真係好多閪嘅板仔，淨係呢個post都已經有好多
，佢哋出嚟去「解釋」只係令其他人更加憎你哋

自律既又點會唔知係正住宅區樓下玩會嘈唔到人呢？
本身已經無將心比己
同埋大把板場好輕鬆就爬到入去
總好過你係街玩
見過板仔搭地鐵都要滑幾下
仲要係繁忙時間

一粒老鼠屎整壞一煲粥

住村屋又因為疫情冇出夜街表示好耐冇見過班街童

講真班撚屌唔好半夜兩點係人地屋企樓下踩啦,好撚應聲好撚嘈,人地唔撚洗訓咩

踩都算 但可唔可以唔好凌晨五點喺人哋屋企樓下踩 我屌晒你哋老母

巴打好波

打好啲字先啦，係籃球啊。你真係覺得騷擾咪當場屌鳩佢地囉，同埋你將籃球同滑板相提並論簡直係笑死人，籃球無框點打啊？緊係要係籃球場打啦，啫係你會係空地打籃球既？滑板就周圍都可以踩到既，咁滑板既文化係咁架啦，你真係覺得騷擾咪當場屌鳩佢囉，我所識既板仔係會禮讓喎。不過我諗你應該都係見到板仔都驚撚到仆街既人原來成個連登啲人都係’Karens’

達達達

之前先比個板仔撞到
佢望都冇望就sur走咗

板埸踩囉

點解要踩街騷擾人

如果係絲打就小心啲 係巴打就屌鳩返班垃圾

想問邊到板場係24小時開，我都想去踩

所以就可以侵犯人嘅權利？

仲下下爭d撞到人
驚死人留意唔到佢存在咁

所有人凡事都有第一次

扮老屎忽係咩心態

咁都引到隻達達達出黎即block

報1823拉撚曬班陷家產就得
前排班撚樣晚晚凌晨係度噼噼啪啪
報完1823過兩日黎左4 5架警車
當堂清靜曬

正常有禮貌嘅玩家真係多得你唔少

你個名！

你見唔到我講乜？我話我所識既板仔你屌鳩佢佢會禮讓，你標題係屌鳩全部踩板人，如果你一碌鳩打沉成船人，我無野講。同埋佢哋揀係深夜踩就係唔想阻住人，而家日頭有工返又踩唔到板，夜晚踩又比人屌騷擾人，係香港做板仔真係好慘，啫係全日24小時都唔踩得，最好就係海上面踩板，咁就唔會騷擾人。

害群之馬 上面有好多玩板嘅巴打都會理性討論

呢啲算唔算

見到有人係單車徑玩
我屌佢啦

玩得滑板都唔係咩好人啦
成班社會垃圾

屌你老母 講起我就火滾凌晨兩三點樓下踩板 仲要自己係到咆哮

你覺得無場踩咪去爭取囉
再唔係疊馬既，夾錢租個大工廈場整好收錢專比板仔踩
唔係因為無位無時間就可以凌駕人
講慘一定係玩Parkour果堆慘
一個戶外場都無

哩d咪正正常常

其實唔啱玩無位玩真係唔應該玩
仲要騷擾到人地，自重啦

嗰啲叫poser 唔係板仔
班poser mall grab 咁拎住塊板
真係好鬼肉酸

阻撚住曬條街 以為自己好撚型

講經咩 街場夠收十一點 唔係開24 我凌晨一點去你樓下花園大大力練拍波 練射牆係咪又冇問題

點煩都煩唔過啲路權撚
十個有八個好似趕住去投胎咁
屌佢哋仲以為自己有路權就可以喺條馬路打橫嚟

以為你講緊噪音滋擾

首先
你可以去啲冇人嘅地方踩，例如夜晚嘅中環，夜晚嘅商業區完全冇人任踩都冇人屌，再唔係可以揀啲遠離民居嘅工廠區踩

其次
板場鬼係一早飽和
以美孚為例嗰度不嬲都係scooter bmx 滑板 roller 乜都齊，不嬲都係排住隊咁落ramp 啦完全冇問題，更何況一過咗8點啲scooter 細路走晒，中間嗰個位點打tricks 都得，有排都未飽和啦

利申都係板仔，曾經都係人地屋企樓下打tricks 俾人屌過嘈，其實去遠少少踩街就解決咗呢個問題

美孚公園有練習場，但成班係練習場以外左穿又插，最過分係由黨鐵站開始衝嚟衝去
有次係站裡面撞完我仲要話我搞到佢仆街

原來係咁 好認同你講嘅嘢

正常人鬼會理其他人嘅興趣咩，但搞到自己就係人都嬲啦

希望嗰隻害群之馬識改啦，騷擾住人仲大大聲

唔知 但條友咁自私就隨時係支那仔嚟

垃圾

咁香港有咩係啱玩

#230

我淨係知我細個儲好耐錢買塊板
整斷左2塊之後就好討厭踩板

踩板撚戇鳩程度同籃波撚有得揮。

係囉咁撚迫 好好地返工咪算鳩數 喺香港住就唔應該有興趣 唯獨就係香港呢個地方搞衰晒個文化

同啲單車路權撚一鳩樣

我自己踩開單車，平時都係揸車返工

好撚多人真係唔守規矩，燈都照衝

不過揸車咪一樣大把on9司機

所以結論係香港太多on9

講緊你哋騷擾第一句串人打錯字
第二個point就叫人屌鳩佢哋
然後再話自己識嘅人都好禮讓
再者仲要自己都打埋啲錯字
知你拎住塊板好型好chill
同啲響喉撚一樣其實成條街都祟拜緊你哋點解可以咁型
我係女都出水 喺條街跳嚟跳去 塊板落地啲聲又夠大又夠瀟
撞到人？唔好意思小姐
你唔當場屌我？你驚囉

大街大巷見到板仔我都行遠少少廢事俾人覺得同佢哋有關連
叫我屌柒佢？sorry我典型怕事港人格一個
我未行埋去已經覺得冤所以你哋先可以繼續喺條街到跳嚟跳去
你有權利繼續做小丑 我都有權利笑柒你哋

所以我認為黃種呢個種族應該滅絕(包括香港）

咁香港有冇足夠滑板場先

講得太好

其實已經好多...

死mk先玩
扮鬼仔 柒撚到

真... 好多新公園同翻新嘅公園都有

btw 講開又講
夜晚中環真係好撚好踩
可以喺啲名店門口啲樓梯跳落嚟
跳到拍拍聲咁都冇人理
仲有愛丁堡廣場隔離條斜路
一鳩嘢衝落去好有快感
最後係天橋
玩powerslide 好撚柒正

真心推薦中環夜晚踩街

響香港玩咩興趣
都有人彈出黎扮老屎忽、屌新手

收皮啦，容唔容納到啊，滑板場係咪一條滑板道就 得啦

巴打想follow你

冇話制唔制服嘅我諗你現實見到有禮板仔都唔會屌鳩佢哋
不過有啲板撚同自己人就好peaceful 對路人就覺得大晒 唔知點解

Demand 問題
起條第四條跑道俾你踩好唔好

哦，原來你係怕事既，咁你唔同我講我又點知騷擾你呢，啫係我會知你諗乜既？你都幾搞笑，行近少少怕人地以為你同板仔有關連？你洗乜怕啫，見你個傻鳩樣驚驚青青咁樣縮埋一舊都知你唔係板仔你唔屌我我又點當場屌你啊，啲邏輯錯撚哂既，啫係你要我無啦啦屌你定點？好亂啊，不過算啦你呢啲‘Karens’都係盲屌架啦，如果見到板仔係騷擾到你既麻煩屌鳩佢哋，因為佢哋真係唔會知你諗乜，我屌鳩佢哋佢哋咪會走囉，其實好簡單，你淨係識上連登屌，無人幫到你

唔好再騷擾人啦社會垃圾 仲柒唔夠咩

個個都似咁我唔介意，可惜香洪港冇

街頭文化，離開咗街頭，就會四不像
香港最似外國啲Hood嘅環境係屋邨，入面嘅街童同童黨
但係香港已經冇咗呢類街頭文化，屋邨啲公園已經冇晒人

咁最後，香港宜家嘅板仔就只係得翻個外型

其實好撚矛盾，安置班板仔最好嘅辦法係起啲踩板公園
但係啲板仔一定會話，踩板唔會離開街頭

真？未玩過想玩去果d場練得唔得

細路仔罵戰方式一：捉人錯字
細路仔罵戰方式二：死捉住人哋自嘲嘅嘢
然後無視人哋一切嘅論點
由頭到尾冇就自己確實騷擾到人去回答
一味用一啲冇乜可能會發生嘅嘢嚟大人哋
就覺得自己冇錯做到
你憎唔憎香港警察？
入警署屌柒佢哋吖嘛
我唔敢啊 你敢唔敢

其實你喺到贏咗我又點
自己踩板嗰陣呢 多啲留意係你最近嘅路人對你嘅表情、容貌
你咪當自己捉人自嘲處捉到贏咗囉
大個少少 睇返自己踩板嘅片 同個仔講
老豆大街大巷踩板好型
又或者返到學校/公司
同人講自己會喺街踩板 喺條行人路啊單車徑到舞嚟舞去 跳嚟跳去
如果有我呢啲人存在 就大大聲喝佢 叫佢即場屌柒你
咁咪最有格囉
你咪又係喺連登屌人哋屌你 都冇人幫到你㗎喎

Btw你當我輸咗啦 我都廢撚事同你嘈
商場就關 快啲拎塊板落商場chill吓先

咪同個白痴仔嘈啦

我唔踩開板都想踩返黎煩鳩你班香港人

唉 搞到我都白痴埋 唔再理佢
明明平時喺街見到佢哋都行開啲
冇計啦我怕事 終於有機會俾我大大力笑柒班路障
舒服晒

都係傻仔嚟dllm

路障

哦

講多兩句又抺殺香港文化
迫害板仔
文化沙漠etc

踩板講天份，時間唔係重點

唔識文化又點
不同人聚集咪係文化
一班人跟住嘅只係叫潮流
話你嗰班人只係將文化當成潮流
或者將潮流包裝成文化

將潮流包裝成文化

根本就係啲傻鳩零零後問題
屌你老味買塊滑板有幾撚難姐
踩下滑板又以為自己好撚yo得
人哋當你戇鳩仔咋 喺度懶型
踩兩下就仆街
踩滑板好撚嘈都算數
屌你差啲撞到人啊仆街

呢個係我hood
我同我homie
好撚Hip Hop啊
Rap下先～

呢班人遲早搞到樓上住戶拎把菜刀行落去
同佢地慢慢溝通

無殺你你執到
你好好彩

樓主：係咁架啦 外國嘅月亮特別圓 外國人踩板就係street culture
自己香港人就飛仔街童 好撚阻街好撚嘈

someone：人地個個國家都有路人阻啲踩板嘅人喎 唔一定禮讓架喎
樓主：我唔知我唔識我唔信我睇唔到唔關我事.jpg

你要踩板人地就唔撚使瞓？
人地買樓租樓
就係為咗三更半夜被班板仔嘈撚住晒？

Agree

屌你有feel

吓 踩單車都係on99，我揸車 ，成日見到佢地 頭盔又唔戴，燈又照衝

唔好拉埋去hiphop啦屌

同意你講踩板人地就唔使瞓
但唔關買樓租樓事

btw其實朝早8點踩會唔會好過夜晚2點踩？

我十幾年前玩既野，
乜而家仲有人玩？
有無人玩四驅車同搖搖？

係街道踩板, 要顧已及人, 呢d位一定注意
- 小心石仔/凹位, 多數會仆街, 飛板整親後面既人
- 小心冇繩寵物/bb仔
- 小心路口/轉角/建築物出入口/巴士站有人行出黎
- 進入保安視線範圍就落板行(離開佢叫喊範圍再上板)

利申: 毒拎日日拎長板代步返工放工, 非主流板仔文化, 純討論分享

我知錯了

收皮啦撚屌

咁你過馬路驚唔驚比車撞

條片最後條九級梯嗰度
咁跳法一定要有人喺樓梯下面睇水
confirm下面冇人先跳
唔係好易撞到下面啲人
之後齊齊入醫院

其實尊重問題姐
好多時侯大家考慮吓對方就好好多
板仔覺得你做咩頂住條路
又唔肯去遠 d
行人見到又覺得我做咩要避
一路帶耳機一路玩手機
香港地方問題放大左好多問題

我會靠左因為真係無可能追到單車
但係經常啲單車爬頭之後就問候我老母

其實公園都係唔俾踩

冇心

咪就係

文化問題
好多時候呢啲出發點其實都係互助文化
但後期好多時候就變咗
做大佬咁

老老實實，真係唔介意佢地夜晚練板，嘈都唔緊要，都明白香港垃圾政府康樂設施開放時間好濕鳩
但真係唔係係公園衝嚟衝去，好多老人家，一家大細散步，一個唔覺意嚇親佢地/撞到就好大件事，我地宜啲後生仔就話反應到避到

香港係咁
總之你阻住佢就點都唔得

宜樣係香港土地問題，政府城市規劃有問題
但係衝嚟衝去宜樣真係避到

垃圾post，純文字你不如話你老母俾人強姦

其實滑板一個人玩都得，點解一定要圍威喂？

😅

其實如果滑板有軚咪會細聲D
不過佢地應該係專登嘈

啱啱先喺到發洩完
又聽到樓下啲板仔噠噠聲
應該都係嗰啲你唔服咪落樓屌柒我嘅有個性板仔

樓下有個一路踩板一路放狗
佢隻狗仲要對狗都有少少攻擊性 佢踩板又唔係勁
次次放狗見到佢都驚

只能說一竹竿打一船人

踩長板點算，邊到有啱既場？

得丫 企埋一邊自己練又得 （多數會有人行埋黎教你）
大膽少少問下人都得

好易識到朋友

樓主見唔到

dancing, freestyle, freeride, downhill, cruising?

煩撚得過響喉撚咩

唔係架………就算係d著得好pro 又戰衣又靚車都一樣可以咁冇品 亂衝燈 幾個人覇住條線黎踩 自己錯先屌返人轉頭

真，玩開個班本身大家都識,個個都好nice 上次先有個小朋友教我kickflip

個個著到kb咁就以為好撚型

dancing同freestyle

外國：好型 有culture
香港：飛仔 fam J

淨係夠膽上連登開post屌？你班200磅肥仔唔係好肥好威架咩

樓主

覺
有踩 望到有大直路冇乜人先會上板代步 見到人迎面提早3秒收板

會搵冇人地方練
不過話咩踩板以為自己好撚型果啲都係死傻閪嚟
鐘意拎咪拎 拎住個波去籃球場=當自己kobe

滑板碌有分硬同軟 硬既先適合用黎打tricks係skatepark踩
軟既只係用黎代步/longboard之類既用多
所以唔係專登

因為呢啲人多數仲中二病緊以為自己好撚型

你呢啲咪好嘅板仔 唔會搞到人
我哋串懶型嗰啲係大街大巷跳嚟跳去嘅移動路障

滑度上傾則倒退又轉身

試過係灣仔撞到2個板仔仆街
比佢哋追左9條街
明明個到行人路黎

世柒：人若變係五毛

米色世柒拉

康文署公園係唔撚比踩
保安一定趕 至少等到佢哋放工即係九/十點後 到時又話嘈 唔係度度都有板場 不過阻住人哋返工係死罪
所以食屎啦毒撚

尊重拉

踩板撚都有好仔既 嘈到街坊既話死幾多次都唔夠
上黎連登屌冇乜用既 一係試下搵區議員溝通下
每個community都有害群之馬 咁啱果堆係你樓下姐

行行下天橋冇啦啦有幾條滑板友碌埋黎

你個比喻咁on9就收番埋啦 渣車要考牌咁踩板洗唔洗?

家住九龍東又無乜見過

利申：近一年避武肺但要練跑通常十點後先跑郵碼
頭唔時都見有後生仔女踩板
自問米八望落去中等至有小小大隻加上速度唔慢
通常大家都會禮讓而當然我有講唔該

注：每次見都預備定佢唔讓撞到我我實打到佢踩一頭半個月唔到板

試過點幾兩點見到有人喺住宅隔離啲空地到踩板
嘈撚到上面啲街坊叫佢地走
啲板仔大大聲屌返啲街坊喎

利申 當時自己一個喺隔離飲緊酒 搞撚到我都比狗逗 屌

有踩開板，好撚中意睇佢啲片

你個鍵盤撚又點吖傻閪
香港有班有心嘅skater想出去比賽為香港爭光你又知唔知？
一日到黑淨係識左屌右屌，你又對香港有咩貢獻？

球場冇開我係咪可以周街射鳩你呀弱智仔
屌你老尾返去幫你老母執骨啦傻鳩
你老母生你件弱智出嚟應該都抑鬱咗好撚多年。

同電車撚一樣 懶係野

又臭蟲論
讀下書先啦傻鳩

上水啦
屌你老母 芝士漢堡

屌你老頭 縮埋一舊

你讀下邏輯先啦傻鳩。

傻鳩
班踩板撚阻街 擾民 惡霸
對香港真係好有貢獻呀

屌你老母我港隊係咪可以係馬路踢波啦
講得出呢啲說話
你似中度。